比人話係鬼又好 散水撚又好 而家一定要走！！！

希望現場手足睇下機場環境 無旅客 無職員 所有鋪落閘
所有機停飛 目的已經達到 我唔想睇到再有任何手足受傷 被捕 聽日可以再入黎 唔係向惡勢力低頭 而係要be smart be water

癱瘓機場：做到
向旅客宣傳黑警：無旅客即係無得宣傳啦

咁唔走想點？

推呀 快走呀手足

推呀

推！場機無signal not safe!!!!